多唔多人屌鳩過廢老?

琴晚搭叮叮，鵝頸橋準備落車
廢老: 唔該借借
我: 我淨間都落車
廢老: 咁你行前啲啦
我: 前面啲人個個都落車架啦！行前做乜野? 唔係得你一個要落車架 都唔知你急乜

唔知點解對住啲廢老越黎越燥